潘媽媽話見篋如見人 點解唔送個俾林鄭李家超同蔡英文？

潘媽媽話勿忘初心喎 唔係咩